學者：唔坐高鐵去廣州南轉飛機就係搞港獨

馬時亨話要坐高鐵去廣州轉飛機架